石川~大阪~woo yeah~

石川yeah! 大阪yeah!